保護衝擊的義士！！！！

你地有咩不滿都好，唔好係運動時講。

更加唔好主動交義士出去，佢地肯賭自己前途幫香港，你可以唔幫手衝，但請幫手保護

你有無諗過大家嘥左幾多口水
叫佢地唔好狗衝
依家搞到一鑊粥又叫人幫手
有事鍾無艷 無事夏迎春